有冇人留意Prison Break season5?

仲有成個月喎

依家重溫定1-4 差唔多啦

Btw 琴晚睇到bellick 死

Season 2 -4 悶撚到仆街

2 OK 尋寶feel

但好撚誇張,個fbi推理勁撚仆街

望住張相就知mic諗乜

最多冇第一季咁緊張姐 唔會話悶掛

岩岩先睇完S1,依家睇緊S2

真係無心機會追
可能第一季真係世界級

第一同第三先係prison break

2,4 離左題

第5集又入番監獄玩

邊度可以重溫1-4

Google 打 prison break online 大把啦

第三季好撚正，冇規則困獸鬥，巴拿馬又靚

第四季on9到仆街

第三季 唔錯

不過都係冇得一集d idea咁神

已經再重睇哂4個season

我覺得第二季幾好睇啵，講fbi條友點樣去track番班人，好有劇情

第四季比don搶錫拉都仲ok
之後個半就真係唔知做乜鳩

下個月開始播？咁快拍完

1就最好睇，睇多幾季真係俾Micheal chok到想打佢

第四季睇到一半就放棄左

michael對眼電死人

主角死咗點解出到s5

哩排先開始煲哩套劇
睇到第二季畀fbi狂追 好彩條奸佬paul變節先走得甩

大快人心 睇到the company 個kim畀Michael 撞完又畀大佬打幾搥！

第二季完左去係最完美

等睇第5季

一路溫mid term一路睇，之後睇到溫唔到
結果今日mid term炒撚埋

玩電線玩到訓底左姐
呢d劇集電影小說劇情就算見到屍都未必一定死

爛左，唔想睇，淨係想睇GOT7

如果第一次睇 真係唔奇的
集集都勁緊張

去到三四季mahone變左智障

第4季係咪真係咁爛 ?

有新season?

我第一次睇好似十年前

就係講佢翻生,仲話好合理既方式

睇trailer有t-bag
個變態佬咁快可以出黎?

s1 同 3 就break
可惜s3 個陣撞正工潮短左
s2 似係另一種形式既prison break
s4 就為趕收工

有冇人可以講下s4最尾去到咩環境
完全唔記得哂，第4季恰住睇

爛到無乜印象，只係記得係好撚爛搶果隻scylla。

睇1同3就夠

5有d期望

我都想睇番最尾個半集，唔知有冇線上中文字幕
不過我相信到時s5ep1都會有好長回顧既

season2 已經變垃圾，真係可惜

班編劇咁有創意力, 有心兜有幾難

唯一一套會睇既美劇

Sara成個頭比人斬左都可以兜到冇事

我覺得ok喎

主角個老母好撚廢😂

其實alex點解會由殺人狂變左聖人？
叫大佬唔好殺果個女人？

幾時做

查案查到上腦

第一套追既美劇
好期待s5

之前heroes都試過拍新一季

但好多舊人物無出場, peter, sylaer

結果都係唔掂

Hey Papi

靠食藥, 毒癮起變廢柴

冇tbag睇條撚咩

其實點解咁多人話season 2悶
season 1逃左獄 無飛機走
咁緊係要浪跡天涯啦
無season 2 成件事仲奇怪啦
我覺得一，二季一齊先係完整
三四都好睇既 不過無左原有味道 同感覺吹大左

Season 2 其實好好睇
唔通季季同你 break 咩

係 好鐘意睇Alex

123都好睇 4就唔好提

btw 呢套係我第一套追既美劇

Alex 揾釘插個黑人手指果到

爽到我

S01 好睇在好多神idea
愈想break 就愈比多人發現要帶埋佢地走
個個配角都有角色，好鮮明
s01 果陣由好憎個獄警變左好可憐佢...

睇完S2好停
S3,S4爛到仆街

T bag

個女主角唔死都仲可以復活

就快睇完S2,T-bag有冇咁神呀
亡命天涯都殺到咁多人 就算fbi集中對付兩兄弟，都唔會完全冇人理t-bag,由佢殺完一個又一個

s1翻睇左幾次 世界級

t-bag先係靈魂

S3睇12，13集就夠了

有聲有畫

PAUL都好正, 好鐘意佢, 個角色設計仲好過BELLICK可惜出場唔多

而家睇緊s3,Bellick好慘 喺監獄畀人恰

臨尾壯烈犧牲

根本就係S1太神 俾到大家對之後既season好大期望 S2，3相比下冇咁正 做左個大反差你地咪話差囉 其實S2，3冇大家講得咁衰 係S4悶啲啫

Mahone好正，有腦又打得

第一套睇O既美劇就係PB

每季都好睇 最後搵幾塊pizza打大佬

T bag
最正嘅大奸狗

第一季第一個睇穿主角紋身個精神病人智力應該比ALEX更高, 係食藥食傻左
佢都有得返生就好
希望舊人齊哂, 一季搞撚掂

t-bag 好多頂癮對白

S4 個幕後大陰謀好
又係回歸傳統劇集集集槍戰

S1 s2 就算有bug位都冇咁明顯
但s3 s4 d bug多到
s3 中段Gretchen 比班警察捉左，之後仲殺埋個監獄長，幾集之後可以大搖大擺係sona探個whistler
仲有，s4後期d劇情暴走到
lincoln 變左領養，michael老母殺完印度領事個仔之後偷scylla賣入面d核武器技術比印度，愈睇愈癲

呢排重溫緊，第一季最好睇

唔睇s2 直睇s3有冇問題
s2好悶

第一次睇係考AL，無意中喺屋企休息睇有線劇集台睇到，仆街一睇睇上癮，日日都睇

我覺得s2好緊湊好好睇喎
可能離開左監獄你唔中意

第3季咪仲無謂

唔明d野
呢條友棄暗投明,係囚車點解會有人救走佢,係咪佢安排
最尾又好似冇晒手尾跟,佢唔係已經變左罪犯架咩

s2開頭仲係好正
t-bag攞哂d錢條計仔真係好正
中間開始悶

2,3都ok
4真係

定係死左

冇死,s4變左暗中係到幫michael手

原來係咁
啱啱先睇s4

Michael 其實有冇死到

細個冇得上網，同老豆睇明珠台麗音version

呢套野同24 真係好睇到不得了

成日都死唔去

老實講唔多鍾意女主角
行屍，殖民地等等
做d 8婆格角色又懶有性格

樣都好普通

兩舊顴骨好凸出個相好巴渣
睇行尸嗰陣都好想佢快啲比屍咬

S4班主角變晒FBI/CIA 去執行任務

S4 scofield肥撚到仆街 但s1真係好世界級 考試都忍唔住keep住睇

睇明珠台廣告

明珠台貼住美國播, 好痴線

星期二就係，有冇人知香港有冇方法正途睇？比錢我都ok

巴打用咩網睇？

明珠有得睇

我覺得全套劇最靚係哩條女

第一季個女律師都幾靚

黑鬼條女先正

每個禮拜都要better call saul 同 break

Prison break 不知幾正

你地由walking dead 先開始睇,
已經無左個first impression

個波咁大架咩?

唔知
第一季果時係公認女神黎

拍一拍walking dead 就比人踩到落地底

btw 頭5分鐘已經出左
PB 官方FAcebook 有得睇

C NOTE戲份好似好重咁, 去左佢主場中東
點解唔見ALEX, 仲有BELLICK點解冇返生埋

sarah都話唔正, 冇撚野呀嘛

walking dead個角色唔討好 做醜人
如果有睇prison break好人角色打底又唔同 果陣又後生d

果個Veronica 正好多
不過都唔夠比Agent Don殺果條女fbi正

啱呀啱呀 果條女最衰死得早見佢係office做嘢對波好L正

岩呀
不過Sarah 真係愈睇愈柒
我覺得鐘意 General 果個大隻女仲正過佢

有冇一條片重溫咁多季

Break到依家
呢套野野都好逃得下

打簡體字撚冇人屌

邊度有得睇 Netflix?

我以為now個fox有得睇
原來好似冇

trailer 到T bag有機械手

有得DL未?
邊到有

有得睇未？

有冇人有link?
仲有知唔知香港時間幾點播？

本身膠手已經型撚到仆街，而家有埋機械手仲唔做埋型霸

其實我重睇第二次，準備第睇第三次銜接第五季

之前講左無cast 到Alex
因為劇情無需要

Bellick 屍都見埋(喪禮), 無得返生啦

5次揮手

tvb 就17號

如果就咁計美國時間
對返香港好似係下午1 點

4月17號先開始播，隔成差不多兩星期

Scofield 唔係死撚左咩
仲有咩講
Btw 當年陪伴左我個中學

冇死咩。佢唔係一齊炒車定比人射死左？

睇到第16集 佢地老母終於出場了

睇到個哩個post 即時重新煲返

留名等中伏

係咪今晚應該可以睇到第一集

故事軸係咪FIINAL BREAK之後?

NOW FOX 有冇得睇?
定係又要DOWNLOAD?

Should be right after Scofield broke sara out(?)
Coz in the teaser fox released michael said it's been 7 years

好撚興奮
不過一個星期先一集

Paul Kellermen 棄暗投明
去咗幫scofield老豆以前嘅盟友(可能係UN
然後exonerated咗佢地
咁既然佢哋可以exonerate Mike and linc
就自然可以exonerate埋kellermen

michael唔係死咗咩 仲有故事做落去?

Trailer 話佢冇死
唔知後續劇情如何

好似冇Mahone?

我既美劇啟蒙作

我都係
所以我都絕對支持

邊度有得睇

相信我地呢代都係
pb/lost /heroes/fringe試旦一套

PB + heroes

BTW 邊度有得睇最新一季 ???

好應動，Sucre

Hey papi

有聲 屌

希望t-bag會出返來
成套最留意係佢

機械手都有真係痴線
最想睇反而係Agent Mahone from the feds

屌 有冇link

係囉點解冇佢咁可惜
S2好撚勁, S3冇藥食廢哂...S4岩岩戒甩左未回復100%智力, S5等睇佢表演架點知冇份

s1個痴線佬都好正
可惜死得太快

睇完第一集

有冇link 可以睇

link唔該

想我求你比link?好難啦

貼link死全家

又爭人錢

睇開美劇O既巴打都知邊到搵SEED嫁啦

我都睇緊

搵到線上LINK
但我想要seed

第三停撚左
屌

搵到了
但係無字幕

中字seed例菜人人

搵唔到下載連結 係咪要註冊先
我見佢要用微信

资源下载请到分享站查看 点击查看资源下载页

但E家人人唔再即時出外掛字幕,要每個星期尾先出

已經搵到中文字幕線上LINK
自己搵方法DL完
求人不如求己

梗係自己搵下SEED啦
咁下星期你咪唔洗再上黎求SEED囉

x file 呢
利申80後

我自己去按資源下載佢彈404
你呢條又得

我估應該係michael 要避開d人嘅追殺先入去監獄

但E家又召喚返佢班兄弟去搵佢

當年睇哩套嘢入美劇坑

召t-bag 點知個19大佬黎左

我都係

好緊貼時事, 無啦啦有ISIS

盲估都知tbag會比lincoln啦

heroes 之前都有新一季

可惜無左 peter, sylar

MICHAEL又無啦啦變左恐怖份子
又有一大筆錢比TBAG整返隻手

我覺得似係為左救屋企人先坐監

第一集d劇情去得好快
之前trailer已經講晒呢集
嗰時睇flash見到兩兄弟已經好興奮，點知佢真係拍s5
隔左咁多年先出，真係好有久別重逢feel

因為得八集

正
估唔到仲會有

幾多集都會J

btw Final Break 電影果陣睇到喊
不過果陣無見到條屍,
唔知是咪真係死

可能果陣:
1) 比人救走左, 巨大電流殺埋粒腦瘤
2) 扮死, 驚自己會連累Sara 同個仔, 選擇默默離開

廣告多到呢

個頭開得唔錯...
有返第一季既感覺

而家睇緊 有無集中討論區

一見到條煩膠女Sarah就

有無人可以講下上季講乜？
點解michael 入左yeman prison?
btw,見到sara好似睇緊twd

快d有下集啦

就嚟祖宗十八代都關company 事

等醫沙, 點解SARAH有新老公, 臭雞!!!!!!!!!!!!!

SARAH仲係同S1一樣咁靚

好撚憎LINCON, 正廢柴, CNOTE果然係軍人一個打三個
CNOTE同SURCE明明有老婆有女點解都肯跟LINCON去

sarah食埋阿rick生埋carrrrrl添

第一集好正 好有feel
原來今季得九集 希望keep到

節奏明快, 冇拖泥帶水, 好撚正呀屌你老母
仲要有C-NOTE
第1季之後就冇撚左影, 而家出現返果下先神

第2同第4都有...

真係變左臭雞
點解要安排個新老公俾sarah... 點解sarah問得出lincoln做乜唔去佢婚禮...

第一集就見返齊咁多人好感動
如果黎緊8集都keep住呢個節奏
一定好緊湊好正

seed 係度

字幕網

睇完，幾正

唔介意d bugs 好睇就得

walking dead 撚行開啦
sarah 係煩膠女
戒奶未呀柒頭

s3 得13集都好緊湊

其實佢係pb都比人話係煩膠了
佢做親都係煩膠角色
eg, pb/colony/walking dead

巴打睇完第一季之後就半放棄咁飛住睇?

S2 為左救個女(唔知咩病, 再唔拎藥就會死)
去拎藥果陣比Mahone 捉到佢,
要佢幫手捉MS, 但不成功,
之後Mahone 見C-note 已經無乜用
o係Company 指示下, 比條繩佢吊頸
(之後下一集就比人救左, 無吊到)
救佢果班人想做底Mahone,
同佢deal 好曬, 肯幫手搞鳩Mahone, 就放佢走

S3 無出

S4 最後一兩集先有出
都係講返S2 果班人反口(主要是Kellerman)
迫佢去幫MS 搞鳩Company

後來連同scure 一齊幫MS 兩兄弟逃出生天
之後就特赦左
仲做埋UPS 既速遞員
(同prison入面既角色一樣, 都係負責送d 唔同既物件比人)

pb 入面幾時煩膠過
由S1 J到S4, 再J 到電影

屌，明明我睇晒4季，比你提一提，都只係記得返吊頸果part,睇黎要重睇返次先得啦

Sarah竟然同左唔知s幾條肥仔一齊

點解TVB咁快買到版權既

season5第一集真係好撚刺激
睇完到而家都未訓得著
終於見返我男神miller
佢把聲真係好撚正啊
最愛智慧型男神

成班人好似無老過咁

下集有Kellerman?

Tvb 會播？

巴打記得好詳細
我只係記得S2同吊頸嗰度

有冇online link

其實最想見返mahone

Lm

咪又係講兩條友坐監...
第一季真係好好睇
之後果啲真係垃圾

Eminem

睇完第一集
始終都係先進d既監獄先好睇，即係第一季果隻監獄
第三季同宜家呢季果隻監獄冇咁系統性，冇咁刺激

男主角唔係死左咩????又翻生?

啱啱睇完第一集 好正

懷念大波妹

total 得8 定上半季得8啊
睇下好唔好收先再繼續

好似4月17開始

好掛住林肯條女，蘇菲亞

仲以為micheal死就完 依家又返生

留名等睇T-bag又做二五仔

你講完都唔係好信
但岩岩一SEARCH
TVB真係會播

又有新tattoo，唔講Yemen嗰監獄又喺佢有份起？

我仲以為佢會先播1-4

第一季唔記得咗邊個俾人推入病房
佢望住女主推住張病床
個鏡頭影到女主好似天使咁
有d 1999

佢好醒目, 只係埋唔到堆
我覺得佢用手扣扣住MICHACL都係想佢地帶埋自己走, 佢應該估到其實一個斧頭就劈得開

呢樣真, 全部都冇老到...好撚痴線, 好有十年前既感覺

好似全部返晒來

alex 無番來

有冇1至4打包seed

mahone呢屌

睇到第二季一半
如果直接睇s5
會唔明幾多野

T-Bag入曬戲

ok 架la
知道主角 光頭大隻佬 cnote t bag 夠做

好想downlad番1-4黎睇

最好戲係佢, BELLICK同SCURE都好戲

原來今集Mahone唔返來

冇fbi唔想睇

唔明第一集點解扮唔識

實係有苦衷啦

s3幫佢洗白

好想扯住T-Bag個白色褲袋仔

可能真係第二個人來

應該有政府介入啦
講到咁白
search ms 換埋樣

啱啱睇完第一集
諗住上黎睇下啲人點樣屌
點知個個都讚
係咪得我一個覺得呢集好垃圾
劇情完全係亂鳩咁黎？

咁先引到觀眾睇落去想知點解架嘛

HEHE

C-note以前明珠台係唔係譯做100蚊
有無人知點解咁譯

手掌個紋身實有關係 同埋佢見到錄緊片 即該扮唔識

好似話season 5之後可能轉班底

美金=note
C=100

season5完左之後仲有得做落去?

邊個黎 我唔記得左

睇個款，用season5黎鋪塾新班底個故事

lincoln真係好撚蠢, 打又唔係特別好打, 麻撚煩

我比較好奇佢點解可以咁早出獄, 我以為佢要坐成世

食屎啦
冇左Michael 幾好睇都唔會睇

我覺得兩個fbi最好睇
Kelleman 同 mahone

T bag 其實幾可憐

第二季最好睇就係睇返每個人既背景同生平, 悶係悶d但係交待哂每個人既故事同性格

scure第三季最後俾人毒打被供睇到我眼濕濕, 個種情義真係寫得好好
如果唔睇第二季, 唔會明scure點解傻撚左命都唔要都幫michael

Kelleman好似唔係fbi, 係特工, 直屬總統, 同埋條友好似海軍出身軍階好高

冇集中討論區?
費時喺度劇透
想討論劇情

我都想 有冇人開

Opened

好好睇 仲係咁靚仔

好好睇
prison break係我第一套美劇
亦都係永遠既第一

但睇返 s5d製作好業餘
無論鏡頭 混音 調色 剪接等等都好劣質
係跟唔上時代定換曬班底？

隻手斷完又駁駁完又斷 陰公

睇完

Kellernan 做咩未死

佢不嬲都無死
你幾時見到佢死？

michael 同scure 掘完錢果到
d錢最後比t bag偷晒
michael 自己冇咩錢都比scure 幾百

同埋我覺得第二季都好緊湊 反而3，4季有啲悶

第２集出咗未???

出咗幾日

第二季係車比人bak左

未見屍未算死

michael都未死啦

雖然又係同一套公式，不過都係咁正

條蛋散之前仲折磨sarah, 估唔到第四季變忠

Season 2 尾都變左忠啦

大家覺得今季個劇情會點發展

Michael 究竟係俾政府/黑勢力逼 定自己prison break 上癮

仲有好耐都冇sucre, 唔知係咪客串

反而第四季last 先出現嘅C 勁多戲份